致所有手足：唔好停，但要諗一諗

各位手足
各位冷氣軍師
各位前線手足
各位和理非（非）

我有好多野想講
但因為估計你地想先講重點
詳細描述我會放係下面
有時間既人
可以再睇落去

以下既重點都係依照一個目標去諗
就係要對準目標：政府
唔可以失焦（班狗只係攔路架咋）

我先講重點

1. 你想升級打狗？還是要放長線打國際戰線？
2. 不分化，不割𥱊，不篤灰
3. 任何戰術都有利弊，適當時候要取捨最好既戰略
4. 全民要有基本裝備：眼罩/泳鏡+口罩
5. 全民覺醒（最左膠）

1. 你想升級打狗？還是要放長線要打國際戰線？

而家行動方向係連登同埋朋友之間都傳得好勁既風向

升級
火魔唔夠遠，搵第二樣可以用黎打狗既
連登已經見有唔少po開左出黎討論
我就唔多討論

我做前線
當然係想打鳩啲狗

但當然升級會有壞處
頭盔: 我諗到壞處一定比好處多
就係製造更多籍口比政府使用更高武力黎鎮壓我地，同時會有機會輸國際輿論（我會係下面提及）

美國香港人權法案
美國已經講明:
反對一切暴力
雙方都要停
政府有最先既責任停

特朗普有機會拒絕簽署通過法案
法案係未通過

最首要
就係要製造美國會通過既環境
如果美國見到示威者好慘好慘
但又見到我地武力升級
美國佬隨時會有機會收皮，再打返貿易戰，而唔用我地香港作為籌碼
（雖然難聽，但美國都會有自己既打算係當中，你估佢地真係咁正義，義務幫香港咩…）

所以如果往國際戰線方向諗，升級並不可取

2. 不分化，不割𥱊，不篤灰

我知係大原則
講到口臭
但係又係咪真係而家就做到呢三樣

成日叫人散水撚
分化撚
甚至好常有手足係前線捉鬼
又成日有人話前線留守既人係鬼黎
搞到手足原本走到變圍困
甚至有哨兵群admin比人捉鬼
真係唔知而家手足們到底發生緊咩事

點解？
情況係咁
去到前線有人叫走
就立即話對方散水撚
將對方所有言論都拒聽
將自己陷於危險之中
咁做同藍絲話我地黃絲然後收皮無分別

3. 任何戰術都有利弊，適當時候，要取捨最好既戰略

孫子兵法都唔係得一條

我地既大戰術係be water
陣地戰有時開花會用
都有快閃，遊擊
仲有文宣，資訊戰

雖然 中大理大 呢兩場顯示左陣地戰的弊端
youtube同連登已經有好多分析
我都好認同
我就唔係度長氣

救中大理大浸大
有人吹要圍魏救趙
但有人反對
指開花調動唔到佢環頭警力無用

有人吹
有能力既人直接推出去現場救人
但有人見到警察會拘捕前往支援既手足
就叫大家唔好出
留係度開花

好似1115咁
屯門牛有人吹要開花
就出現上面情況
再加上當晚係條街有好多便衣狗扮人
做哨兵都有啲危危地
就吹唔好開花
結果有既可能係零星既人出黎
到左星期日
理大情況告急
有人吹雞要救人
理大吹雞要係附近開花
連登有人吹雞要18區開花

太多行動方針
叫人無所適從
所以引發討論
傾要做邊樣
就吹2點開波
吹到8點都無咩人開波
而理大就一直瞬息萬變

1115果日
開花真係會有危險
1117果日
18區都開緊花時
警力都無1115果日咁多
但就有人用返1115果日唔開花既理由黎阻人開花
但其實情況係唔一樣。

各位手足
我唔係話手足們傾 有咩唔岩，
但效率要有

任何戰略都可以用
只是要注意如何處理。
該開花該快閃，該圍魏救趙該前往現場
該守該留，該攻該撤。要判斷清楚。

同一個戰略唔可以適用所有情況
都唔係同一個情況都可以用同一個戰略可以解決。

以下係我作出行動時會諗既野：

行動有咩目的
行動要做到有咩效果
行動有咩風險
邊一個行動有最好效果
要做咩準備工夫
自己又可以做到啲咩

如果咩都唔諗，一野9沖出黎，
其實都係做人肉紙板而已
連續幾日咁出去前線，
手足都會攰

4. 全民要有基本裝備（for 和理非們)

我建議所有手足出街都要有最起碼既裝備：

眼罩/ 泳鏡
口罩

我個人就只用泳鏡+2個普通既口罩
已經可以同其他前線豬咀手足一同企係最前方

作為一個和理非又好
做輕裝前線都好

如果你上得街 和你lunch, 支援前線聲援，做人鏈傳物資
人地警方一放TG
有口罩
無泳鏡都一定頂唔住
走到50米以外
又要洗眼又要休息
留返班前線係度頂
又要前線手足叫返班和理非既手足上黎
前線手足記到和理非全走果下心理壓力都好大
已經見過唔少次前線手足嗌到聲都拆哂
就係為左叫果班無裝備既手足可以上前幫手backup

如果大家都可以提高裝備
無咁怕TG,
人地一放TG都唔走
警方都會有一定壓力
加上和理非既身份
警方要起訴你都有難度過你做前線勇武

記住，有足夠多人係街上
警方先唔會亂黎
因為佢地一亂黎
傳媒輿論一定會起作用

5. 全民覺醒

所有市民係蒙面法被判違憲先廿再戴返口罩出黎
我係開心既
但係我覺得件事好可悲
一旦關係到自己既利益
立蒙面就唔戴口罩
又或者用折衷既方法黎反抗

甚至有人覺得已經習慣左
而家既異常變為日常
其實真係好可悲

大家高舉V煞既理念
卻行不出佢既理念
咁既覺悟
實在唔夠

唯有全民覺醒
先可以改變香港
香港既未來
係由我地去決定

最後
五大訴求
缺一不可
香港人報仇

一名從和理非到哨兵到最後上了前線的香港人 上

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

自推10次，雖然係P牌

1/10

2/10

pish

小弟獻計：

為熱烈慶祝 721 鄧炳強成為新任警務處一哥，現隆重推出新全民活動《愛香港 · 與黑警割𥱊》！詳情如下：

鑑於近日香港特區政府高官恃強凌弱有增無減，不但大肆利用警察放大其仇恨精神及言論去血濺香港，放縱警察向住宅商店胡亂使用高濃度有毒催淚彈及有毒水炮液體傷及市民，更無視多宗極度可疑之被迫害及死亡個案。此等行為，違背良心公義，違背法律護民本意，違背香港價值！

我等香港市民，不認同政府及警隊所做所為，不與之同流合污！

今日即時生效，全力齊心抵制警察 *所有* 部隊及部門：(目標為整個警隊係鑑於白警之失責或勸導無效)

- 除醫療外，不售賣任何及不供應包括衣食住行等服務及產品給予香港警隊。

- 不簽署及即時中止向任何警隊之服務及供應合約合同。

- 警員身分可從言行服裝上、職業欄上、職員証上識別。

同時，全力抵制藍紅色之餐廳及公司（包括支持，資金來源及背景)，請只支持及壯大黃色經濟圈。

註：如警察暴力升級，全民抵制行動將必對應升級而不作通知。

3/10

4/10

5/10

推 6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幫推！

推

推，but sadly 唔係好多前線手足會睇連登

呢度太多monpo狗
都有太多五毛

係咁架啦

國家機器工作時間係3pm-3am

本身我篇文過左2500
呢個已經少左啲資訊

真係唔使訓，cls

收錢做嘢，為求朝早D廢老起身睇到嘛

廢老會用連登？

咩都有啦，香討等等。
連登用黎分化啫

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

大家加油就對了

鬼叫呢度之前太多人用咩

推推

認同。不過P牌推唔到😭

放去其他tg群比佢地睇下

放上公海比佢地睇到

不要迷戀與狗博鬥 要做返多啲爭取民主大局上嘅事 如每星期一次嘅和理非遊行
不建議陣地 但兩軍對壘時 只有專雨才是救贖
前排搵嘢擋 越大件越好
後排不斷傅專上前 邊推進邊出專雨
一定要推進不要企定定 否則會變晒煙燻魚
專不要太大件 會影響射程
大量專雨落地後 會化成專陣 可阻水車銳武前進
火魔射程太近及量少珍貴 只有狗衝個時用嚟做屏障 不要亂放
好人一生平安 認同請勿廣傳

打過機未？ 未清怪點打boss？

7月蕭生講到而家啦

冇人願聽

換來一句燈

而家已經輸左

仲諗國際戰線醒未呀？

Push

[突發]香港最高學府東華學院回應學生訴求!!

不完美 不分化 會改進 不放棄

天使笑容

專雨都要小心唔好打中前排手足，
好多時都會由前排推既手足負責埋專雨

唔係唔清怪
但事實而家除左有一隻訓教之中病死左既警犬之外（傳聞only）

一隻狗都無被清過

都係果句，
一旦出現殺狗情況
就會引發64重演
班狗擺明可以用重火力鎮壓
暴力升級引發緊急狀態
到時老解就真係可以武力介入

令香港更快玩完

燒山就
算啦～
正如志森咁
好多人都覺得唔岩聽

我自己覺得仲未輸
老老77香港既情況最好就係引起國際群起

如果唔止我地香港人
由美國帶頭
甚至全世界都覺醒
唔可以比中共為所慾為
咁成件事就好唔同

如果一直沉醉係
前線打狗
呢個美夢當中

到我地真係成功左
之後條路又要點行？

唔係要見步行步
而係要有步驟咁令件事可以行得更順

前線而家用左1000人換600人返黎
老老實實就算係我地鐵打咁勁
都已經夠傷

外力既援助係一定要有
唔係單靠我地就能成事

再講
當年64
都有以「放火燒死士兵」為由
進入廣場進行拘捕
以致坦克入場

如今香港情況實在跟64時情況相去不遠
要唔重蹈覆轍，就要以歷史借鑒
從而使今次革命能得以成功